半澤直樹之後.今際之國的有栖真係無敵好睇

睇左4集.真係勁好睇
絕無悶場.好撚刺激.次次都起生死邊緣

lm

d 女又正

狼羊睇漫畫果陣已經好震撼

第五集開始啲劇情好鳩

老實講漫畫緊張d
但真人化拍得幾好 場景好正

吹大咗

呢類意義不明既大逃殺睇到厭

你講左我想講既野

果期真係極多漫畫係冇啦啦玩遊戲大逃殺
多撚到分唔到邊部打邊部

已經out晒啦
而家先黎講有木西

淨係得頭幾集好睇

漫畫都係去海灘開始膠化
慢慢變左主角好似神人咁

水雞好撚正

btw 樓主睇咗雞寶台？

真心 到左海灘之後d劇情垃撚圾

又係呢d濕鳩劇情

正正經經玩game啦

講人性講到悶

成日想放大睇下水雞條撚大唔大

呢套有啲唔同
作者有啲學識 唔係純粹中二病
講緊漫畫

得一開波條女正

一集得一個game 太慢 人性戲內心戲有d拖

麻麻地，d遊戲唔似第一關咁用腦
一開始以為主角打機勁
點知後邊都係廢柴

又係左膠要救人果種

同我諗嘅一撚樣 主角完全冇特色可言，狼羊嗰度仲以為佢諗到有方法解，點知自己匿埋喊 由去咗海濱開始我就focus咗去啲女度 啲劇情完全唔知想點

遊戲無深度
狼羊唔洗解迷唔洗諗，揀一個死就岩
隧道仲衰，返轉頭救人睇唔出主角幾有智慧
個遊戲又係白痴

整多d心理戰、鬥智鬥力、有幾種方法就破解到既Game先吸引到人

想睇多啲解謎，紅心遊戲太冇深度，其實唔一定要整死人，純粹玩背叛可能仲正，完game後再睇佢哋點相處仲好，可能永遠冇咗個朋友再分道揚鑣，然後之後再喺遊戲見返，咁樣仲過癮

隧道嗰道真心弱智，主角由一個好似幾醒嘅人變咗個傻仔，又話要活下去 觀察力直接跌落負數

因為得梅花game係腦玩
Netflix野係咁

獵女巫咪唔一定要死人

都係liar game好睇

伊甸園簡直係鬥智類巔峰

同意 不過主角比人困住，冇得睇佢發揮

女巫咪死左囉

方塊先岩

其實漫畫都唔係畫左好多「遊戲」

來流之國的愛麗絲 好耐啦
來唔記得點寫

liar game唔夠激wo

彌留

得罪講句
垃圾到仆街

我以為最後主角臨尾一秒用鉗剪爆自己
所有人就冇事
咁仲好睇

覺得要聽神明的話好睇啲
死法同玩法都更加過癮
今際之國係強行智商下降睇啲人作死

呢個真

我估個眼罩其實係拆得
就係考佢地敢唔敢拆
利申 冇睇漫畫

唔知改到想點
本身漫畫主角已經唔算勁
黎到真人直接變到傻仔咁

d女仲好睇

男主角第二部直程變左普通人，死剩三個都仲未諗到點破解

咁紅心遊戲唔係考智力係考人性架ma

睇雞寶先留意

點考法
遊戲至少都比人選擇取捨下
同你講4條友得一個唔洗死，你地爭啦

其實一般

不過去到beach好正
好多女女，幾個配角女女好正

鍾意水雞

安同水雞都正

女主反而麻麻地

短髮唔襯佢

安漫畫入面正啲

水雞好撚正

女主咩髮型都唔掂

有d角度掂有d角度好柒

咪俾左佢地選擇取捨囉
想繼續生存咪去搶返隻狼返黎
選擇放棄生存咪咩都唔好做 等死囉
唔明你屌咩
紅心game就係咁

短髮好襯佢喎
長髮反而唔好睇

狼羊個取捨係為自己而活定係比最值得活既人活下去

短髮好cool

重有無好睇既鬥智劇推介？
例如 liar game 賭博默示錄

You are not alone
個個都話好睇 但近年依類遊戲逃生其實拍左無數套

我老婆都睇唔明
我自己就覺得個規則叫羊要避狼
但夠鐘羊會死呢個矛盾好正
成班fd避主角果下好感動
可能呢個先係個game既真意

個狼羊遊戲...如果唔係主角同朋友去玩
咁重友情，個羊要去避狼個setting咪完全fail

女主大包米

真人化都唔錯.. 估唔到有半裸做愛, 重要淫叫

用意係玩弄生存落黎既人
但係如果成班都係自私想自己生存既話就達唔到呢個效果
所以setup果陣應該有預計參加者之間既關係？

Same here 完全唔知想表達咩
啲game又冇咩驚喜，睇到個人谷住谷住爽係邊
淨係覺得好中二病

同半澤差十條街
都唔知做乜鳩

意義 係行為沉淪

探討人性，最好睇應該係9頭龍嗰part，唔劇透

諗起國王遊戲

安超正

咪就係最後電視果條女特登設計比有栖同佢班fd玩

睇漫畫睇到想屌老母
仲話自己智力幾高，有幾注重生命
但佢做K果陣就已經注定係踩住人命而上架啦
又會最後果刻先晃然大悟揀自殺

漫畫根本爛到乜咁，個主角只係醒少少嘅廢柴
個作者設計好多遊戲，但根本就無破解法，只係個結局想點發展就點畫
個遊戲主角贏唔到喎
咪個對手戇尻尻咁揀自殺囉

同liar game爭十幾條街
個作者諗個game出黎，再諗必勝法，然係再諗必勝法破解個必勝法，睇到噢一聲

作者未諗到點兜

有d人先入為主咗，以為哩套野係liar game類型，但其實佢偏向似大逃殺多d，而且得皆磚先係玩智慧game，睇漫畫葵扇K根本係大逃殺嚟
哩套野講人性多d

睇漫畫覺得都幾悶聽神明的話正啲

liar game根本唔好睇
唔多夠刺激
最多要你一身債

呢套如果你抽中紅心.等死

垃圾都話好睇, 樓主一定係弱智

噬謊者屈佢九條街 完

你有冇睇呀柒頭
我睇呢類型仲多過你

岩 抵你上到車

Liar game 頭一啦好睇
直到搶櫈仔先唔好睇

有人性.有溫情
所以我都定義佢為大逃殺
抽中紅心就全部一齊要死
換住你代入個角色.果種無助感都幾重
就講狼羊果關
除非你3唔撚識7
如果係fd.一係全部死
一係只能生存一個
呢種真係好震撼
無破解方法

一半

我唔知係唔係早年日劇拍得唔好
我真係覺得唔夠好睇

頭半集差d訓著

你慢慢睇埋落去

啲女好正

點解アリス會叫做有栖？

架仔一拍科幻野開完個靚頭就high大左咁失閪晒控

點解一狼三羊果度，追追下又唔追…

仲有liar game個設定太on9
例如個老師又信9佢.參賽者又信佢
咁撚on9既女主設定真係無敵
之後個男主就神一般既logic.

無破解方法
成關只能夠一個生存
你有咩理由唔對望
根本就係要迫你做選擇

我就唔明點解兩個兄弟爭爭下又唔爭，覺得アリス係最聰名所以佢最有機會活到最後？

今際之國已經算係liar game呢類動漫入面算最高質果D
同期果D誠如神之所說垃圾到仆街
之後講社交網絡果套都麻麻地

有咩好似liar game 嘅劇集好介紹？

我以人性去思考
就算佢地生存到.都只係多幾日時間
遲早都要死.所以就突出左海濱個重要性
開始要組隊
一個人係解決唔晒個問題

個紋身佬同亂殺人條廢柴勁撚尻
個身世真係得啖笑

譯名
其實我覺得呢套嘢如果改個好少少嘅名應該會更紅

yes.仲話睇呢類野叫智障
我屌佢老母.懷疑有d連登仔有冇真係睇

呢關有冇可能唔洗死人都過到關？

其實有bug一開始唔玩味冇事
主角佢哋9行左幾日

純文字討論？
Link都無？

真係無
佢地唔知對望就已經係變狼
除非佢地一早知個rule.望人就變狼
咁就可能大家一齊死

睇netflix啦屌

好似剛出果時唔係黎個名？

雞寶有?
我真係唔知.我係睇netflix

去到酒店好麻麻

我覺得最後解釋番個世界係邊度都可接受

彌留之國的愛麗絲

唔記得台版定支版譯做彌留之國的愛麗絲

內容黎講(原著)鬥智唔夠liar game 勁, 講打唔夠達爾文遊戲好睇

但liar game有個神人.個女設定到勁撚笨
呢套個主角好撚廢wo

因為有愛麗絲夢遊仙鏡既意思係到

liar game重製應該都好睇過e套

我都以為係, 點知都係on99 等死

重製先算
以前係戶田做女主角

彌留暗示埋點解佢哋會入咗嚟呢個世界添

d rule亂9來,狼羊無解,一定要主角群死淨一人,咁撚樣就叫玩弄人心?後期有一關通關係因為主角背左建築物的水牌,個結局衰到好似以前小學雞的作文咁,唔講噬謊者呢套神作,講liar game,賭博xx錄設定都合理d

係第一集過癮啲
直接show到主角嘅觀察力

之後同普通大逃殺真係冇乜分別
啲女正都係咁話

噬謊

睇左一集
老套到痴線
解迷又牽強
唔明有咩咁好睇

個男主set到太撚神
變左唔好睇
無論漫畫同劇都好
戶田仲要無表情

神劇係會連曲都神~

你如果定義為liar game果類.咁真係唔好睇
狼羊果關佢主要突出左只係係有細玩到大既fd
到最後都要為生存而戰.邊個會想死先
就好似捉鬼果度.見到佢佢就開槍殺9你
撚有時間比你思考
好似紅心10果度就有d9.大逃殺殺晒所有人先過關
完全唔撚用腦

真係睇唔到有解決方法

一係全死.一係死剩1個

我睇saw都唔係必死

狼羊個難度都係得7紅心，講緊得一條友生存到
我覺得如果無其他方法破解既話，直頭要king紅心

捨身取義+不死主角+大逃殺

有咩方法唔係必死
又唔可以除.又得一個係狼

其實紅心10果個都無方法解決
最終殺晒所有人得返自己先過關
如果唔細心去睇.

你睇落去就知,紅心10仲有解,反而紅心7迫你團滅或死剩一人

冇解，死局

日漫真係好多呢啲逐個死嘅遊戲
睇到有啲悶
有啲以《要聽神明的話》

其實劇情一般

啲囡高質，但個劇情係大逃殺黎講只可以算一般

連登捧親都冇好嘢

估唔到

漫畫好睇dd

但佢講人性個到好on9
成日無啦啦聖人mode

無人識讀

但無啦啦個老死又好嬲咁追佢 一個就捨身救佢
唔撚明

另外兩個受傷都幾重 其實淨講生存機會真係唔高

個女主係on9 d

睇到再後d 就知唔係意義不明

利申 漫畫撚

後d係後到最後一話喎

我睇埋佢外傳個套

聖母女主日劇標配

苅部係真係想殺死佢嘅，不過諗返以前一齊嘅事，又落唔到手，苅部話如果有世界末日，主角一定可以生存落去，可能佢諗返以前一齊做朋友嘅時光可能就放棄追殺佢

另一個我諗被邪教洗腦完自己都唔知自己想點

有咩問題
神崎直本來就唔係為錢參加liar game
冇左佢撞板咁d game 就變到睇電腦對電腦咁
有咩癮

Main Point

漫畫超正

sweet home都係

水雞最正
但係人妖

漫畫後期各種外傳好睇啲，葵扇K好睇過正傳

係 因為配角太撚勁
加主角就會死

外傳好睇

嗰個似係連登仔覺得全部女人都係臭雞 為利益同人上床
因為邪教嗰陣佢見住佢老母除衫
之後條女又同佢上床
引發起佢細個好憎老母/女人嘅感覺
所以佢鏈住條女

之後又攬住我都唔明
可能係因為佢成世仔第一次同最後一次扑野就係呢條女
因為之前苅部有笑佢如果個世界得返佢地三個 佢成世都會係處男

利申9估

好想屌到佢大肚

套戲都係揾條女黎做，理得佢

sweet home 好睇d

無睇開就連標題都睇唔明

睇左漫畫 男主後期好左膠化

冇，仲要玩你心理，做羊嘅要走，但係狼贏

呢個就係紅心關嘅特色

睇咗3集左右
睇到海濱開晒party咁
越黎越多人喺game入面
諗返一開頭主角去到叫天不應叫地不聞咁真係好不解
垃圾一套

講到佢幾何學幾勁 數理好強
除咗一開始用架車推測橦樓嘅size之外都無用過佢啲能力
呢個咁考腦嘅又係得3lv
狼羊無解就7lv

之後完全唔係食腦嘅屌

如果係外國拍應該比左膠反

lm，好睇但老土，不過娛樂既野冇所謂啦

但無海濱好難做落去
用logic去思考都知.點會無人組隊破關
所以海濱就突顯左會有組織儲埋所有牌去解

今際之國=資本主義

無人可以逃避呢個遊戲，每個參與者就係被資本家操控既齒輪，參與遊戲就好似你為咗生活而去工作，工作之後就被安排有限既自由，不過你可以做既所有野都係資本家操控住，簽證完結就代表你既假期完結，又要面對工作既勞役

人人都可以隨時棄game，正如人人都可以辭職做廢青逃避現實，但唔係人人都想咁做，有人選擇用權力操控其他玩家，都有人用呢個世界黎麻醉自己忘記過去

Beach=理想化既共產主義，大家一齊分享勞動成果，但最後只係一個比假希望你既騙局，現實係無希望的

重諗住睇, 好彩你地咁講

呢個真人仲好睇過漫畫

你應該啱 紫吹小姐以為自動獻身可以換來合作機會，結果都係要死

呢套係幾好睇 不過漫畫好d

正確
就好似海濱就好似共產主義咁
最終到頭黎大家會大逃殺
個條撚樣一開始已經話想建立理想既烏托邦
大家最終都會鬼打鬼
而佢死後.就變左極權武力想控制晒所有生還者

其實你地睇得唔撚夠深入
個海濱就係帶出共產係無撚用
最終都會分裂
而隻game名義上係大逃殺
實際上講緊既係西方既資本主義

有人屌話海濱個故事好9
起果度唔好睇.我反而認為果度先係精華
可能我人大左.睇野深左
如果你代入返起個地方.傻既都知
邊會無人組隊無人儲牌.而個賣帽人就係想以共產化
既形式儲晒所有卡然後走.你留意下管理既海濱所有野都係共產化
連個rules都係
但你估都估到.最終能夠儲晒所有走既只有賣帽人.其他全部都係死士
最終武力果派掌權後就想黎個大清洗
屌你.佢正正就係講緊共產主義既問題

佢唔係liar game咁撚表面

睇左3集，真心覺得浪費時間
想講每次絕處逢生，但就低手到不得了
呢啲叫精彩？ Billions算係咩？ Dark 算咩？

呢個先真,亦係全劇唯一賣點

點解佢講解咁似之前睇過既漫畫

彌留之國？

自己google 下先啦

認真一般

夾硬搵個理由有幾難

利申 漫畫睇埋結局
勁撚無聊

係同一套

都要睇係咩花牌嘅關

鍾意漫畫多啲

食腦有苣屋嚮度,漫畫個韭木都係智力型黎
有棲9成都係靠朋友

佢心理型玩家，可惜真人版無表現到

階磚King都唔錯 實力嚟講 其實佢冇輸

唔同㗎 佢真係規則話事
唔係搵bug破解遊戲
而且都有少少探討人嘅生存意義

次次都係想carry跟住又碰釘差dd，再靠隊友反cup
引栗國果1秒，手仔，女主角

其實你係咪on9
單單多勞多得，top1拎牌走就已經唔符合共產主義

4個一齊望住塊鏡？

反而有個問題，真人版葵扇king點打

佢成套都係要人幫結局前打班王又係

照漫畫

葵king喎

隧道嗰道一開始都唔知佢跑乜鳩

D人想睇鬥智解謎
唔係呢類比自己睇到自己係幾咁無意義既生存大逃殺

有d位好on9

跑步個集搵摩托車都用左一半時間，點解男主仲夠體力夠時間推車番去？

紋身光頭男本身係個尼特族，點解去左呢個世界身手會咁好？

韭木比人燒完好似變左喪屍咁力大無窮，2個人都捉唔住，一野fing開女主 在場大把人有槍快d搵個人射鳩佢啦

既然有紅心呢類遊戲，就注定左身邊既同伴下一刻可能會變敵人，背叛/猜疑 一直都會發生，仲邊有可能hold 到海濱咁大個群體？你想像下如果分左隻狼羊game比成班武鬥派/幹部 玩係幾on9

睇完套戲只係令我覺得，得主角同某幾個配角有思想，其他路人npc 係弱智

算吧啦藍色窗簾
玩晒啲game咪走到囉
講到自己睇通世事咁

你先on9
佢既意思係只要佢走到.就會有第2.第3個走到
正正就係行緊共產主義
亦驗證左中共當時果句讓領導先走

佢本身就係起海濱行緊共產主義
人人都要勞動.但要d牌就要俾晒佢
之後就由領導層分野出黎

其實連登仔知唔知咩叫共產主義

你有冇留意劇情
其實係得主角有紅色7
呢個係bug
但係海濱既出現係必然
on9都唸到預期遲早死.點解唔早一大班人儲埋一齊
比著係你.你都會唸點都死.點解唔搵一個組織大家儲埋一齊
咁咪正正比人烏托邦
由捉鬼果度已經有伏筆

而佢寫到之後條友死左.就係想講烏托邦根本唔存在
最終鍾意用武力果擺會將成個海濱解散

以為distance愈遠愈近終點掛

紅queen如果正常玩根本易過關過食生菜

你不如解釋下點解多勞多得係共產主義
套劇入面只要你貢獻得最多牌
邊個都可以做top 1 邊個都可以做首領
何來共產
同人民公社對比 一個做多/做少都係食咁多
海灘就鼓勵多勞多得 貢獻最多就可以稱王
咁都可以叫共產真係mindblown

想問最後紅心係咪全部有得解?

呢啲題材好悶

未睇哂漫畫

睇完之後我沉到熄埋ipad唔睇住
呢集真係好Dark

都係加返外傳角色

紅心7無講有方法解

鳩片

琴日聽人講呢套野 今日先睇第1集
第1隻GAME生死一黎就用個路人送頭 然後隊友靠運
我就知套野係黎搞笑
睇到第2集係到好似有D設定咁 點解隻鬼要去追人 又冇解釋到
然後最尾要兩個人撳制等於作者想點就點 冇邏輯可言 死剩1個人咪=等死?

真
啲人仲話咩主角觀察力好強
根本第1同第2格都要靠運
之後啲人成個弱智咁
主角匿埋喊
想點 睇到好kick

咁你要入返發牌者角度諗
Player 死哂就係佢地win
紅7係4個有1個生還
紅10係想清哂佢地場殺哂幾百人

我睇頭3集都覺得好垃圾

最撚唔明係叫羊匿埋，但匿埋係會死
狼又一樣跟佢做會死
如果最後對男女冇死，淨係比狼見到個個死就話解得通，但最後死撚哂

所以咪on9
咁洗撚玩遊戲？

食雞冇得全員通關咪又係遊戲
大逃殺game呀老友，咁執著全部人唔死先叫贏到？

Saw都唔係一定要死
仲有D說明又亂咁嚟
羊匿埋，但匿埋就會死
狼又一樣跟佢做會死
9唔撚搭8

係特登整死佢啲fd

Jisaw本身係想班人學習活著既意義/反省自己，後期佢班徒弟咪一樣整死d人
呢套本身設定就唔係要比你全部人生存
狼邊會死，D說明係咪對你黎講太深

被狼搵到會成為下一隻狼
羊要躲好,別被狼找到

跟佢說明,狼點解要搵狼?
羊點解要匿埋?
D玩家都睇得明,你睇唔明

咁佢地唔係做左出黎咩，有咩問題，用腦諗下點玩仲好睇啦
跟說明玩=破關，咁不如比細路玩好過

game當然要用腦玩
咁成本漫畫有冇show到比你睇可以點用腦玩破狼羊關?
依家剩係睇到冇得用腦玩,說明又9唔搭8毫無意義
成件事都唔知做緊乜,為殺而殺

佢d朋友咪已經揀左最佳選擇，仲唔叫破關咩
隻game意義係要揀一個人活下去，咁都叫9唔搭8咩
大逃殺就係為殺而殺，係冇意義既
好睇在人點樣面對呢d咁殘酷無意義既事

係愛呀

少少劇透
其實紅心七係上面專登設計出黎考驗主角友情
佢set 到四個只能活一個
就係想睇佢哋會唔會為左自己而出賣朋友
又或者願唔願意犧牲自己去成全別人

而呢兩樣野都係好紅心game
就算你game clear 左你個心都唔會好受
設定上羊要躲好
其實就已經話左你知 佢更想睇嘅係後者
你哋嘅友誼係咪可以去到 為左朋友而自己死都無所謂
紅心七就係一個咁嘅game

點解通過左考驗d人會死？
咁仲叫唔叫考驗
定叫撚化

真係麻麻地好睇，一睇就會同liar game對比，個故事好鳩流

咁既然玩家都做到佢要既野（犧牲自己來成全朋友），咁點解仲要玩家死， 格硬為死而死咁，完全無意義

如果佢地係分散參加遊戲，可能就唔會抽到紅心
因為一堆陌生人玩紅心game 跟本冇意義

總之就係有人要死

我覺得做得幾好 係後半季有啲亂嚟

班人做唔做到 主角d fd都係要死 有乜分別

好耐無睇漫畫
但一睇今次呢套劇就覺得好撚似gantz同liar game

一開始就唔帶個頸cool

出賣朋友咪會去爭做狼，有機會唔洗死

男主成日內心小劇場睇到厭

第一集個game好睇過漫畫本身玩quiz嗰個 叫做可以用下腦
但後面嗰啲遊戲都係... 特別係狼羊 心諗呢啲叫遊戲咩
以為男主會諗到咩破解方法 點知都係全部人聖母上身想自己死
可能係我先入為主左 以為係智力遊戲 點知都係啲唔洗點用腦既死亡遊戲
同埋講得太多內心戲 其實冇乜興趣想知覺得啲篇幅可以再少啲

點解你會咁問
家下就係好直接咁同你講四個人入面三個要送死
就算你肯犧牲唔代表你可以無視game 規則呀

不過本身整紅心七個game 條友都痴痴地
都算專登撚鳩主角

睇漫畫就知 呢個故仔寫得幾好

友情上腦
日本仔啲野成日都係咁
好撚出戲下

我就係睇晒先知佢越寫越鳩

而家咪就係講緊個所謂「規則」本身係on9囉

當你係set game個個，
見到佢地自相殘殺，應該唔會覺條rule on9

我係讀者喎點解要代入set game條友
仲有當最後知道所謂「真相」
就更加覺得前面劇情不明所以

應該話呢類作者兜到結尾先諗到點兜既作品
真係太濫同低質
純粹靠前面謎團重重同超展開劇情吸讀者入坑

所以咪叫你代入lor，
一句我係讀書唔代入，其實乜劇乜情節都好，都只會淪為on9

係囉 班人唔係等死嘅咩
一個唔好彩嗰晚玩隻game就死
唔知咁大班人做乜咁high

其實作者想探討係人活着的意義
好似女主第三集講
「不惜做到這種地步還想活下去 自己也覺得很不可思議」
佢用遊戲做一個package 去包裝人生道理
睇返每個角色為左咩而活着
然後話返比觀眾聽活着的意義
其實你作為讀者去到後期你都不自覺代入左男主角
不斷去問問題 去問所謂的「真相」
但同男主唔同既就係你無拎到作者想表達的東西

你睇返其實成件事係一早整定
唔係咩作者去到結尾先諗點兜
佢一直都透過角色去問人點解要繼續活 為咗咩而活
你有睇漫畫就應該更加知紅心七係專登玩鳩佢地

解剖官正到痴線

水雞都正

其實有gantz同誠如神在前。真心唔覺呢種未世生死遊戲故事仲有驚喜。
節奏慢，演計差。浪費晒Netflix資金。

水雞會唔會同男主角造愛？

三吉彩花最高

有, 起哂漫畫外傳同埋人頭牌正傳到

魔女狩獵其實幾好, 但好多前因後果3集講唔哂, 同埋選男角有d 柒, 睇到好出戲, 所以覺得唔好睇

其實套野叫彌留之國都一早劇透咗個結局，唔覺作者結尾先諗到點兜
反而唔鍾意太多主角內心鬥爭戲同其他配角d background講太耐，睇漫畫有時主角消失咗好多話

我都唔鍾意太多人物背景 好長氣

水浸果度係咪有bug 點解可以開完b錯左又答返a

"答"先係答案，唔係襟左制就係答案

呢個超簡單喎
睇多次 望清楚個說明啦

密室燈膽都4個階磚，小學生level嘅智力題嚟

要聽神明的話
Online
達爾文遊戲
見面五秒開始戰鬥
天空侵犯
朋友遊戲
未來日記

呢套漫畫遊戲設計係讀者可以參與
頭腦清晰D讀者都可以解到
其他解謎類漫畫讀者根本無可能解到
一係太複雜一係作者隱藏好多資訊無講出黎

可能因為你唔係階磚型啫

吹到原來發夢既垃圾劇情都有人吹捧

紅心9有第十話睇未

有時限,D水係咁湧上嚟
有壓力下
好多大機會50/50咁揀就算

入面有邊隻game唔係會死人？
講緊條題目本身低level，唔係上面講咩"有學識"
其他智力型漫畫嗰啲好睇好多

剩係睇劇既感受，佢d game真係好低級下。

匪木係智力型

不如你講下噬謊者邊一集你未睇已經諗到點破？
利申，唔係階磚型

睇呢套唔在於game嘅設計
同類型作品好少咁全面去描寫每個角色精神狀態
用超現實劇情畫到有血肉嘅角色唔易
好易過火 離地
要聽神明的話就係例子

吓？啲人物描寫膚淺到震喎

liar game好睇太多

點解呢到咁多人都話最後係發夢既
好耐之前睇過結局都唔係話發夢
而係呢班原本對世界有怨言、不滿等等負面情緒既人經過呢段經歷後，對佢地自己既生命意義有返盼望或者有新既理解 決定唔做國民 返返原本世界 然後以災難形式既生還者出現返現世 而係彌留之國受到既身體傷害都會係現世出返黎
而因為放棄成為國民，所以冇左係彌留之國既記憶姐
我又唔覺咁代表發夢喎。如果係發夢，最後男主就唔會有衝動想識女主啦

而最新第二季就轉左彌留之國其實係瀕死之人會入去既世界，通到關先有機會返返現世，同原本男主一行人無端端被拉入去彌留之國既設定唔同左

但話發夢既 我就真係唔同意

誠如神之所說呢套垃圾真係唔掂
第一部係好睇 但第二部真係餵屎咁
彌留之國算係屌打誠如神之所說啦
起碼唔會對第一部主角有情感時突然之間轉哂主角畫第二部 之後第一部主角全部打哂醬油

啱啱睇咗幾集
真係好戇尻

完美結合咗日劇 日漫同特攝 三者中最柒嘅元素

個女主角醒返完全唔識男主角呀，男主角發完春夢屌完閪醒返狗衝一個唔識佢既女仔

紅心七一定有一個人生還，即係個發牌者一定會死？

想問邊套人物描寫屌打呢套

主要係啲女無敵

睇左頭4埸，冇你地講得咁神囉

得幾條友係到自吹自擂
套野除左睇女
只係一般水平

紅心7其實過到，規則有講淨係狼拆個圈先爆，即係羊可以用佢比d工具拆左個圈去

呢個真
遊戲 心理描寫 鬥智 全部都係一般水準
真係睇唔到有邊個game 係好睇
好普通既一套作品

冇睇過漫畫就唔好鳩噏啦，九頭龍唔係注重生命，佢係決定唔到生命嘅價值，同埋最尾佢冇自殺，係交咗俾命運決定

唔認真睇梗係覺得爛啦，笑

彩子係邊個做

戲比戲真係有排拗
直接咁講，咩動機咩因由講完就算，
但做出嚟又第回事
個紫吹咁，講到為咗自己會不擇手段，
不惜同個上司上床，
呢個前提下，
佢好應該係一個功利主義嘅女人
但同一個意志力薄弱又廢咗隻腳嘅人搞嘢完全係意義不明
然後搞完嘢係對個故事毫無推進

劇我認同100%垃圾

狼羊究竟有冇得唔死人？

所以兒登真係兒登
兒童level既垃圾都咁多人吹奏
本身套漫畫已經又中二病又不合邏輯
拍做劇之後仲要拖鐘，五分鐘完既劇情係都要慢鏡roll下鳩叫下拖足三十分鐘

垃圾漫畫垃圾劇

Netflix每一套指定要加性愛場面
嗰集睇完都唔明白 cross-cutting 一邊捉迷藏，另一邊扑嘢有咩意思

係咪冇all clear 既方法?

今際之國呢套中二病到爆炸..你睇得漫畫少姐
如果你覺得今際之國好睇，當佢係10分，下面呢堆最少最少都有100分以上

噬謊者
Liar game
oneout
詐欺獵人
福本伸行系列: 賭博XX錄 / 銀與金 / 一大堆

呢堆全部鬥智同人性描寫都高幾百班其中噬謊者係最超班最好睇，將真實勝負觀念帶到入漫畫，而福本伸行早期既賭博XX錄描寫人性描寫得好深刻又真實，呢啲先叫高質

噬謊者 liar game睇過啦 覺得冇得咁比

唔洗明 作者自己都無諗過
所以先話呢套係中二病垃圾 純粹作者覺得咁作好有型好似會好感動就寫
都無諗過合唔合理同點解要咁做
真係得蠢人先會鐘意睇呢啲垃圾，同火影一鳩樣
好既故事唔係由作者主導，係應該由角色主導
好既作者創造角色，由角色自身既性格同背景故事互動從而創造劇情
差既作者將角色當棋用，角色本身同背景故事無互動，角色任作者點舞就點舞
經典例子: 嗚人口遁火影呢套垃圾出現作者干涉角色既情況係多不勝數

好多低能仔中二病唔認係都要將佢包裝做人性
中二病還中二病，人性還人性，唔好兩樣拉埋黎講啦
求其死個人鳩嗌幾分鐘跟住逢人就大吵大鬧就叫探討人性

大家係鏡到互望得唔得?

本來以為佢會咁解
佢仲特登行去爬虫管
以為佢諗到橋
點知佢只係喊

冇，紅心game好難唔死人
海濱魔女game本身都只係紅心5既lv，呢隻仲要係紅心7，肯比佢地死剩一個算係咁
反而外傳個紅心4就真係鳩黎

分開netflix劇同漫畫黎講
除左打鬥同女女做得出色之外 劇加左好多反駁位落去 包括主角隧道神速 廁所穿越 主角煩膠同cut曬佢諗緊咩
不過依套有齊netflix最鐘意既黑暗風懶神秘
永遠trailer最好睇既作風
算係咁啦 都唔祈望netflix有咩深度野會拍到 買片仲有可能

不過漫畫講game都on9嫁啦
成日要死左先知個規則 都唔係路既
不過我覺得漫畫結局個尾收得幾好
唔似liar game咁流 （需然講某國係神作）

成個PO淨係見到啲憤青毒撚係到屌人
同反鬼滅啲毒撚一樣，人地覺得好睇都唔得，某幾套先係最好睇，其他垃圾
CLS，有病番動物台啦

呢度都好撚唔make sense，主角一行人由起點用左一個鐘時間跑到搵到電單車，之後可以唔洗一個鐘就推住架電單車跑到返起點。仲要本身個計劃係用電單車入面既油撻著架巴士揸去終點，條隧道本身多車到戇鳩，梗係用電單車左穿右插先快。痴撚鳩線。

所以我覺得套野根本鳩黎
如果紅心七係要考驗人性，無得解救既，就係要朋友互相殘殺同出賣，我覺得fine無問題。

但就唔該正正經經set返好啲規矩。唔好講咩狼先可以保命，但又叫羊要匿埋，搞到我以為有解決方法
點知一句話場主set錯規則就帶過左，屌你老母火都黎

吓 我睇哂都覺得今際之國好好睇好高質喎

銀行雞同跛腳佬visa 到期，一定要玩

呢堆設定係真係比你睇入面d人鬥智鬥力，輸左起碼唔洗死人（除左噬謊者，神作）
同呢套今際之國玩生存game唔同，仲未計主角由廢物開始成長

我睇到第4集後面已經開始skip住睇

鬥智 成份係邊？？？

值得一睇，但一定唔係必睇，認同中二到仆街，亦唔覺有咩咁鬥智

其實我覺得係咪真係跟佢個rule，羊要躲好唔比狼搵就可以過到？
但係最後狼同羊相遇左所以死？

第一條個門牌係真係寫住有栖

火影都話垃圾

火影都話垃圾
你可唔可以解釋多啲你所謂既角色主導？
火影又係點作者主導同干涉左！？
火影角色點同背景冇互動？

不過武鬥派最後唔係單純想大清洗咁簡單，係粟國有私心

對男女冇遇到都死

咩呀，你係咪飛住睇？
咪講左鬼都係玩家之一，佢分派既遊戲就係殺哂所有人過關囉
臨尾都有睇到佢部電話寫住game over

我咁睇，
player目標係要跟從遊戲規則取得勝利
gm目標係要玩家違反/跟唔到遊戲規則而全滅

正常情況下跟本唔會有人願意真係跟規則匿埋，所以最尾一定係自相殘殺，羊會追狼&狼匿埋，所以就係違反遊戲規則。

所以依個game係得主角群先無事贏到。
不過事實上作者其實想主角成長又想比女主埋位先劇情殺左班fd

因為遇到就羊死

係
因為如果係一班唔識既人玩 一定唔會跟佢羊匿埋 所以佢個rule根本係冇用
所以就係羊匿埋係可以贏到

講緊點解唔守住陣地
btw你都係兜唔到最尾要兩個人撳制

你理解錯左我講既野
依套作品既遊戲規則係絕對既
規則講到明夠鐘羊會爆炸，所以羊係必死。
唔存在羊唔死既情況。

我好想知彩子本人叫咩名

睇到狼羊嗰集
真係唔掂
啲遊戲設計太冇心思層次 令人性討論深入唔到
你求其玩大富翁 最有錢以外嘅人通通要死 都係相同演出效果

真

你認真睇先反好冇，陣地咪有另一隻馬面係度守
兩條友㩒制係要玩家合作過關，遊戲方撚鳩以為可以靠一條偷雞既玩家

睇返漫畫係因為發牌人見到佢地感情咁好先set呢隻game等佢地自相殘殺

Set game條友會估計邊啲人玩而set咩game
好多細節位漫畫解釋得好好多

睇完劇再睇漫畫
會覺得漫畫好睇好多
Netflix真係贏女

又係呢啲鬥高質最搞笑係講個嗰成日以為自己睇好多係專家

作為一個遊戲 公平好重要
玩家係要跟規矩玩
但與此同時個規矩都一定要有條生路俾玩家
班玩家做唔撚到就死左都冇得怨
即係好似狼羊game咁
就算規矩係要死人 但班玩家都可以爭做狼去做存活落黎果個

但如果想套野好睇
通常都係睇主角/玩家點研究個規矩同搵漏洞
或者係過程中既人性展現
但呢套戲做唔到
唔講巴士個game
齋講狼羊都已經一樣都fulfill唔到
係咁易回憶殺下就表達左佢地兄弟情深
Sor9真係feel唔到佢地有幾fd

有無人可以解釋條女最後放棄求生？

呢個太老了

吹大左 unnatural屌打

推電單車加黑豹個度真係On9 到震
完全唔Make Sense

呢段漫畫好睇好多

俾你得返兩日命，又唔知過唔過到下場 game 你就唔會好 care 對方係邊個搞左先。

劇集真心拍得柒
漫畫隧道隻GAME主角都無份玩
劇好多細節都無提到,同改左好多野

真係溫室長大...., 狼最後不是生存到嗎?
而且你睇埋最後結局就知點解只有主角生存到。

有栖呢套劇會拍第二季

紅心7玩弄人性個位，唔係普通既互相殘殺，而係生死好友之間，只能活一個。當大家都想對方生存下去嘅時候，就會出現規矩咁，狼追羊，而羊要匿埋。

漫畫後期有講，呢隻game係見嗰四個人咁熟，特登安排畀佢哋玩嘅，而唔係畀啲三唔識七嘅人玩。

liar game 高質咁多

依套劇得兩個重點
水雞同安

水雞

燒腦個的好似賭博默示錄，拍一關都幾集，睇漫畫或者電影版好過

係，漫畫後面都有講呢隻game專登比主角佢地玩

我開頭都係咁諗
但係人地個名叫
彌留之國
你又吹個作者唔脹

反而紅心10最易估，我諗好多人都有估女巫係自殺，成部野最勁都係beach個女幹部，真係確定到唔係估

仲有D說明又亂咁嚟
羊匿埋，但匿埋就會死

說明叫D羊匿埋, 擺明係發牌者既諷刺
呢個唔算難明wor

咪即係大逃殺

好簡單，用鏡將所有人眼神連結係一齊

玩劍果條紋身友真係好on9 睇到笑

雖然我都覺得係既

因為啲角色死得快
同埋啲女夠正先紅（呢個係重點）
主角同啲遊戲設計係完全唔吸引
上面有人提Liar Game
Liar Game就兩個主角設定都吸引
女主角索爆
遊戲設計又正

如果唔係多女著泳衣, 後面集數仲邊有咁多人想去睇

四集之後...... 哈......哈